邊個而家機場搞蘋果同立場記者一定係鬼

幫手捉走D鬼pls

在機場的各兄弟，遇到起哄，請冷靜唔好俾狗有機會介入。

點解 手足比人打 比人射 無記者去擋 無記者去叫唔好
沙田警比人圍 即刻有記者去擋 叫唔好
依家又係 捉到公安就即刻去擋 叫唔好

記者果然唔係同路人 有固定立場

分化撚死全家